其實魚生有乜好食？

咪on9啦

窮人先覺得唔好食

咁你覺得乜嘢好食?

你未必想食魚生

但你會想食鍾意食魚生既女

所以你都要一齊食魚生

wow thanks

燒鰻魚

其實真，通常頭幾舊會幾好食

其實燒鰻魚有乜好食?

其實個閪有乜好屌

三文魚腩入口即溶